有冇人做過Pacific coffee嘅office？

如題。
請問好唔好做？
我見佢有啲post請咗人好耐都仲post緊，是咪伏工？

No good.

有得揀一定做間分店同客都多啲既

絲打做過/做緊？ 有咩唔好？人工/同事？

揀d少客ge地方